### 海阔视界道长项目库
####  用户存放一些相关的静态文件以及插件依赖
####  文件变更日志
###### 2022.07.28  
由于coding开始做限制，大量直链提示请登录，无法正常访问，因此coding项目全部转移至gitcode  
项目中所有链接做了统一修改:
```text
https://hjdhnx.coding.net/p/hiker/d/dr/git/raw/master/
```
修改为  
```text
https://gitcode.net/qq_32394351/dr/-/raw/master/
```

```text
http://dr.nokia.press/html/主页时钟天气.html
```
上面这个地址是coding上的pages服务,暂无迁移，道德经刷新海报用的这个地址

### 代码格式化压缩成一行教程
```text
npm install uglify-js -g
uglifyjs xx.js -o xx.min.js

配置webstorm
C:\Users\dashen\AppData\Roaming\npm\uglifyjs.cmd
$FileName$ -o $FileNameWithoutExtension$.min.js
$FileDir$
```

### 格式化教程
```text
vscode安装插件 prettier
webstorm安装插件 prettier
在设置里找到prettier配置保存时执行
对js文件右键，最下面的使用prettier重新格式化
```

### 自动函数参数注释教程
```text
在函数上方输入 /**然后回车即可
完结
```